有冇人分手後一直冇放棄又唔敢打擾對方

如題，想話比佢知我仲係好掛住佢，冇放棄過，但又唔敢打擾佢亦冇諗住要打擾佢
只可以一直放係心，同時又好怕對方已經有新歡
不斷想打探佢嘅消息，係，佢自分手戈日起已經全block咗我，朋友都同我講佢都做到咁，你仲有咩遐想，但唯一可以令我死心嘅係佢同咗第二個一齊，我先知佢心入面真係已經冇我
有時我心情真係好矛盾，我唔會逃避，我想發現佢有新歡，甚至叫朋友如果知道第一時間同我講，咁就唔洗日諗夜諗咁辛苦
但同時，我祈求上天唔好有咁嘅一日發生
但有時候，我諗返起佢同我一齊嘅時候喊過好幾次，都係因為我嘅脾氣，我又會覺得其實我比唔到開心、幸福佢，好自責，點解當初改唔到，佢明明已經比左好多次機會我，我每次對自己講唔好有下一次，但原來都係得把口，冇打從心底去珍惜佢
如果比我時光倒流，我一定會以依家嘅我再同你告白，我相信我地可以行到去最後
我又會諗，我當初比唔到你嘅野，話唔定其他人比到你，令你開心快樂，我想你日後可以開開心心

但係我始終都好唔捨得，帶住遺憾
我好掛住你

-.-...

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

放過自己啦

Block我地互相無block 都仲有會關心吓佢 但已經唔敢表達自己對佢既愛了

佢比人砌緊了

放唔低既
就算知道佢有新歡都係放唔低
不過現實會慢慢說服你去接受
冇得返轉頭呢個事實

睇到眼汁汁

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

Same here

我都係，不過係我自己block 哂佢🙈我好驚自己會好衝動

同你差唔多
不過佢冇block我
我日日都搵佢
不過佢唔覆我
我只係想佢比一次機會我
我好想證明比佢睇
我可以為佢改變

Same
分咗半個月
我都重新出發緊
復合大計
共勉之

有心唔怕遲
所有嘢都係合適嘅時間發生
向前看啦